宜家完sem/暑假/廢緊嘅你 每日點過

日日12點起身食早餐，打機打到夜晚兩點，一個禮拜得2日要返pt，頹廢到呢

岩岩見到學生哥放summer timetable，原來未到暑假

工又搵唔到 真係好頹

帶人返黎扑下野囉

對搞野興趣唔大

做飲食狗唔係唔得 不過好似將來冇乜幫助

8點起身 f5 sis 睇grade
煲劇
瞓晏覺
打j